靚既女人同醜既女人有咩分別 ？

靚既女人同醜既女人有咩分別 ？

靚同醜既分別

靚既女人 可以用錢買得到
醜既就唔得

靚既想屌,醜既唔想屌

肥/柒嘅女人
男人會喺背後笑9佢
靚嘅女人
男人會喺背後j9佢

唔知肥柒毒嘅男人會點

So9sad

醜既應該掉頭走啦

人生online easy mode 同hard core mode嘅分別

靚既可以比我屌

人生難易度

靚女<<<<<靚仔<<醜男<<<醜女

靚既男人
女人背後會圍圈討論佢

肥7毒既男人
女人根本忘記呢個人既存在

像我沒來過 沒去過

乜事？

肥7毒你就去減肥做gym啦
半年後重獲新生

總括而言
有錢<<<靚<<<<<醜

見熱門又少咗啲行動po

行動po 求幫推
唔好意思 藉個位 p牌推唔到
人多地方記得戴口罩啊肺炎啊
！光復香港！